感謝一班願意為自由出嚟嘅香港人

我係一個90後嘅學生，發夢有參與過69，612，616，621，624 嘅活動。
呢幾日見得最多嘅係學生，大部分都係90後尾至00後嘅學生，都有見過啲中年人同上咗年紀嘅公公婆婆都有出嚟守護我哋嘅家園。
我知大家最近會覺得好攰，好重嘅無力感。
大家見到有兩名烈士以死相諫都好唔開心，但係我哋要堅持落去。
因為呢個垃圾政府唔值得再有同路人犧牲，就算要犧牲都唔係我哋！

好多謝每一個願意行出嚟嘅香港人，我哋71 見

一齊努力呀!!!71見!攰嘅要抖夠再出嚟爭戰